【擔心變父女戀】北大女生等放學 馬浚偉介意自己年紀大

馬浚偉（馬仔）為香港開電視主持實況節目《同理‧繼續走》，昨晚於他成長的深水埗玩busking，並邀請部份節目受訪者出席，包括唐氏綜合症患者及家屬、跨性別人士等，在現場分享故事，吸引逾百名街坊圍觀。香港開電視高層更到場打氣，並為馬仔補祝47歲生日。

馬仔指今年生日並無大肆慶祝，都是拜祭亡母、返教會，與家人及同事一齊食飯，簡簡單單慶祝。身形清減不少的馬仔自爆上個月曾入院，他說：「我轉食全齋3個多月，上個月突然血壓升得很高便入院，醫生說可能食齋影響荷爾蒙，身體需要調節，現在已無大礙且非常輕盈。」他形容近年比以前開放，不再抑鬱，有重生感覺，面對人群亦克服恐驚恐症。

提到最近在北京大學進修，馬仔笑稱有不少北大女學生等他放學，暗示自己受異性歡迎，可是介意自己年紀大，擔心似「父女戀」。

屌，你聽佢鳩吹啦

佢做咩都有種難以言語既柒氣

提到最近在北京大學進修，馬仔笑稱有不少北大女學生等他放學，暗示自己受異性歡迎，可是介意自己年紀大，擔心似「父女戀」。

支那易容術 啲女分分鐘大過佢

契妹囉

我最擔心嘉欣比人蝦

如夢不醒

返教會，拜祭亡母，食齋
佢究竟信咩教會架

試過比公司個清潔呀嬸話我似佢

其實比人話似佢唔洗禁慘ma
雖然佢個人77地，但都叫五觀端正。
如果個呀嬸話你似八兩金，禁你點算

有個女同事聽到，話 下 邊似呀 你樣衰咁多
可能我面長長眼細細呀姐就話似

其實佢幾型啦港男黎講
你似佢都ok
可惜你米六都冇

佢真係好撚煩

佢身分證係咪準備加埋北大兩隻字上去
日提夜提慌死人唔知佢有讀書咁

做乜鳩

依家大6大城市妹(仲要北大)點會唬個暗星冇水港叔丫 除非身邊有部名貴超跑啦

我暗戀ada四年

仲未有潮文

我搭巴士掂到車頂